分享幾個方便傳影片同文章既網站

有D大家想記錄低一D野但突然又諗唔到有咩網站可以用,
因為imgur只有jpg or gif

上傳影片

最方便,免註冊

多廣告

分享文章

最方便

有D要註冊,亦唔代表呢D網站十分安全/唔會刪野,所以多backup幾份起唔同地方

推

同telegra一樣都係隨機生成,免註冊,
有時lihkg未必方便share

推幾吓